想買隻機械錶比女友做生日禮物

個人唔係好識 有冇咩推介?

送呢啲好咩

佢本身都鐘意機械錶覺得靚 我諗ok掛

Relax

Budget?

貴就Cartier balloon，Rolex submariner
中就Hamilton open heart, seiko
平就orient

平啦 有冇咩大概款or樣可以睇睇?